保濟Yuen個廣告正到痴線架

丸姐
身為一個眼鏡控真係頂唔順啦

正還正
但個名真心鳩

另一個執喼廣告初初仲以為係掉左盒套比佢以為個廣告賣套

召喚會員林澧袁

咩名

噪仔

好撚正

Angela Yuen

夾住佢面朱

why召喚我

肥西很咸濕

認唔出喎

好正

眼鏡look

正到我想買一箱保濟丸黎支持佢

Cute撚到

好想同丸姐瘋狂啪

保濟丸

無波都食得落

諗到搵 Angela 做代言嗰個真係應該升職加人工

如果要係結衣同佢揀一個都唔知點算好

好可愛啊

好正啊 好想meet佢

最後一chok簡直係畫龍點精

有得屌的話，屌死佢啊

多謝大家

巨龍射精就真

我愛你

禮琳bb

好想同禮林BB做愛

你老尾打手
開得一個POST

唔係喎，我反而覺得保濟丸本身太老套，用呢個名拉勻少少又幾得意，襯埋Angela 個性格同後生好多

我都愛你

點解可以咁正

又幾有GF FEEL

臨尾果度好撚好j

講保濟丸點可以無呢個version 呀？

繼結衣之後又黎多個FF廣告

j到我輸精管爆裂

啱呀 一諗起以前保濟丸首歌

真係好正
冧死

呀姐

女朋友

無字幕版好J d

我女朋友

屌過

臭雞

揀住個咀，一野塞條巨龍落去

好想瘋狂餵佢食保濟丸

一般啦

佢會扭計唔肯食

女朋友feel

男朋友視點

無謂再關心你 ...

拎住藥嗰幾秒正到

連登唔係反袁㗎咩，咁多迷袁黨嘅？

袁澧林真心無得輸

有冇手足可以將拎住藥個幾秒整gif?

廣告嚟講幾好

帶出到產品特點 又有留白唔會太煩
我好撚憎啲好嘈有歌嘅廣告
係會記得但一定唔會幫襯

所以佢呢個廣告幾有好感

大家好 我是香蕉

收工返去整

Agger
個導演hoball

一個廣告炸哂d潛水fans出黎

袁澧林真係世界級

摙住個咀嗰下睇到扯咗…

成件事破壞哂

咪搞我條女

好打意呀

又一個WU C FU

丁左三次

我要買保濟yuen呀

PS.冇波係唯一缺點

好多花心仔

錢巴

Arrrrrrrrrrrrrrhhhh..... 好治癒

好可愛

睇左半分鐘，暈到想食返條保濟

無敵既視角

幾多粒都買

諗起結衣bb個廣告

食過保濟丸,垃圾冇撚用
我茶白花油都真係舒服左少少
保濟丸食左都唔知有乜用
食左又唔食得其他藥
垃圾

yuen yuen 係咪處

媽啊

你話呢

麻友

媽呀好正

袁澧林世界第一

好有女朋友嘅感覺

好撚可愛

又諗返起佢喺dear jane個mv

文青就唔多覺，硬係覺得佢係淫底就真

眼鏡馬尾

好可憐個樣,好正

佢地鐵賣contact lens嘅廣告都好撚靚

我係女都覺得佢好正

呢種髮型咪幾得意

多謝樓主

好正呀

有無巴打睇完過廣告之後，想去買保濟丸餵條女食？
我有諗過，我真係有諗過…

補多句，個導演應該睇唔少動漫同AV…

大家好

我愛樓主

係

已射，thx Ching

個mv世界級

嘖

閒人巴

你等多陣啦，好快會有一堆連登仔入嚟講，話人點衰etc

留言入面咁多結衣迷同皇馬迷係咩事

都係高汁既CHING囉

迷袁低汁
反袁黨會戰勝歸來

我之前幫女朋友拍嘅 你地果陣又唔講⋯

好正 gfable

遊巴

新青年理髮廳

聽歌好啦 咪望我條女

常備保濟丸，XX唔駛怕

有新片

/

舊嘅

好好J

扁咀

你乜水

都好正

黎啦黎啦第三集

陪...著你.........走啊~~~~~

飲醉都咁可愛

係正就唔洗戴眼鏡。。。遮住半塊面😂

乜撚野 logic

出左名之後 開始殘殘地啦

佢依啲款既女仔 , 精神唔好 就好快走樣

btw , video 入邊係幾 gfable 既
不過 我又唔明點解推到佢上神枱啫

好想幫佢comp被

希望佢快d搞掂單官司

重口味

澧林bb

另外兩集唔整埋gif?

保濟丸個marketing team做得唔錯

今晚收工整多幾張

係呀
成個product line個感覺young左好多

肯定有參考過日本d廣告，
好有 feel

高基

總共有六集

唔夠呀 拍夠一百集

Ciri Geralt搵緊你

核彈gif incoming
無wifi嘅巴絲請迴避

樓主高汁

避緊eredin

人地個廣告係扮病, 咁個款緊係殘殘地啦, 得過廿歲點會殘

咁有冇未出名未殘嘅相睇？冇人推佢上神枱，都話左連登係反袁論壇

電視有無播？

第四集

我要攬攬

樓主快啲整gif

太假
利申：腸胃炎中⋯⋯

佢現實成日都腸胃炎，可能要模仿你嘅動作先好拍

淨係食米線

有無人買左今期藝文青 ？

有，都幾多佢嘅頁面，因為有兩個訪問，又封面

嚟緊重有水動樂廣告

水動樂有佢份 ？

應該未出街

嘩嘩嘩

邊度有

我行左三間seven先搵到

本人都買唔到

有gif未

#保濟Yuen第四集核彈gif incoming

做低eredin未

唔夠打

全部保濟丸廣告都用主觀鏡…好有AV feel…

呢d叫男友視覺

係女朋友既感覺

迷袁

補返個開頭

bb

Aquarius 水動樂
【全新 「水加」 為生活加多啲+】

有官非都阻止唔佢人氣爆發！

水動樂呢個拍得麻麻

我覺得ok 喎
佢今年拍咁多野真係發

咁要唔要gif

唔啦

第五集嚟喇！

咬筷子果下想點

樓主求gif

讚賞竟然係比mkt而唔係讚整廣告

我鐘意佢舊年海洋公園海綿寶寶個廣告，有冇gif?

搵條lin俾我幫你搞搞

好羨慕bu 仔 番學可以見到佢

眼鏡娘

真係好正！！

屋企珍藏咗張佢嘅處女廣告，
朝朝出門前都要輕撫佢塊面

#保濟Yuen陪住你 CH 5.
核彈GIF黎啦

丸姐早晨

水動樂個個，要望真幾次先知係佢，認真麻麻

但係佢跳依d低能舞又幾正喎，係丸姐先carry到

好想保護佢唔想佢俾人傷害
你地班咸濕仔唔准J佢呀！！
佢係只供欣賞架咋

唔襯佢風格 楚楚可憐賣萌好好多

瑪嘉烈與大衛個造型

angela真係屈，近睇遠睇都得，咩造型都carry到，無死角

駁唔到

有冇海洋公園廣告走廄跳舞gif？

巴打你係得嘅

行街已見到巴士大大張Angela 水動樂廣告
另外保濟yuen 亦有大banner，我見到果幅係炮台山英皇道嘉林琴行對面

lm

聽講書展有保濟Yuen拎

我想帶個返屋企

好似細路女

頭先先去過 點解唔見

邊檔？單張定雜誌？尋日去過無留意，過兩日會再去

呢個po太多好資源，不能不收藏

係fb見到咋，係真係兩樽保濟丸同保濟Yuen單張

仲有甜品啊

Cute到爆

gif大放送 無WIFI嘅各位請迴避

#保濟Yuen陪著你 CH 6.

大食妹真係好可愛

前度入面都好靚
但硬係唔鍾意大輝個格

Lm

angela 自己post左無字幕版，屌無字幕版真係正十倍

比人屌

唔識唱歌有咩問題

可愛到暈低左

人紅事非多係咁嫁啦
不過 真係唔好再唱live
dear jane 個個都好難聽
下次試下同人合奏or 學下變魔術好似有趣d

唱都唔係唔得 認認真真學好啲先啦
專心拍戲拍廣告都可以闖出一片天架

唱功係弱D，但隻忽然之間我真心聽得舒服的。同埋我哩幾年已經厭倦咗中國好聲音式嘅表演，又唔係紅館演唱會，我覺得咁様簡簡單單唱吓歌仔已經襯佢

好似viu開台、那一年我17咁，今次都係為咗套劇宣傳先唱啫。

viu開台歌，come on baby唱歌，那年17唱歌都幾好
宣傳前度唱歌，dear jane唱歌就麻麻，但未到難聽討厭有鬧嘅必要

又唔係出道做歌手，洗唔洗下下用容祖兒嘅標準去度？宣傳啫，咩學陳綺貞 會唔會諗得太多 都係果句，咁認真做乜，鍾意就聽 唔鍾意咪轉台囉

原來重未完

雙封面 右邊果本今日係書展先買到

木顏色畫

成個日本妹咁

冇乜港女味

頭先有fb live~

不過似廣告多啲

舊版正好多

仆街，依家先知有live係孖辮啊

只有處女先拍到哩個效果

日本仔出唱片都揾佢影封面

miss左

我要攬攬真係最正
其次係我自己食嗰集

飲醉都好可愛喎

反而打邊爐同鋸扒嗰兩集麻麻地

哩張好搞笑

呢條女靚到唔敢j

淫在骨子裏

肚仔大過南瓜

又有新嘢